其實你地齋叫解散警隊口號我地係唔會驚架。

叫完口號就好訓喇，廢柴。

唔屌你真係對唔撚住自己，收皮啦傻閪

天天打曱甴，越打越興奮，爽。

要唔要轉埋簡體字俾你？
包你望完氣血攻心仲High ^^

做咗成日糾察都攰，街遠炒少去吉野家食個靚飯先。
今晚睇你地表演絕地求生啦，嘻嘻。

咦，阿Sir射你地射到好撚開心喎，大家點睇？

直接blk啦

其實點解阿Sir會咁開心？
等我解釋俾大家知啦，因為一早都知道大家都係做戲，你地係度做戲扮示威，阿Sir咪配合下你地做戲打撚柒你地一獲囉，不過當然啦，都要落足力打嘅，大家一早預咗，心照嘅，Right？
打你地又唔洗代價，我係阿Sir都盡情地打啦，爽！
好在你地班社會垃圾唔識得點去反抗，唔係就麻撚煩了。
好啦，10月1約定你，記得乖乖地企係度俾我打。

你Block唔Block我無所謂呀，我只係講出事情的真相。
進化？阿Sir笑住打，你班暴徒反抗？死垃圾，再打你一獲更撚甘！

拉

得把口？我咪話咗我做緊糾察囉，等緊機會捉柒你班撚樣。
我又真係唔怕認，咁又點？
你地無料就無料，無實力無裝備，想嬴？憑乜。

祝你全家生cancer

早死遲死都係要死，陷家死。
講完口號，咁又點？都係廢柴，哈哈

( Show Blocked User - 朱投 )完全封鎖
翻狗屋訓啦垃圾

喂喂，你地咁樣我係唔會驚架。
你封我又好，屌我又好，根本就係無意義嘅行動。
10月1就算俾你捉住我打一獲，咁又點？
都係要拉你地囉，都係要中子彈囉。
又Headshot你一件，爆鳩你眼，正。

其實你地係咪好撚嬲？
我可以好肯定咁講唔係，你地唔止唔會嬲，仲好開心。
點解？香港人習性係乜，睇人仆街。睇住隔離左右的隊友俾人Headshot爆頭，爆眼，你內心係點諗的，等我話你知啦！你會諗：「嘩，好彩唔係我姐！」
然後心存僥倖大難逃過一劫，哎也哎也義士真係對唔住呀，又救你唔到～
呀Sir就係知你地啱呢味野先特別射多D俾你地，因為你地先係真正嘅Condom，社會Condom
覺咩醒？進咩化？邊撚度俊呀。繼續叫口號啦，睇過？

叫完口號，兄弟手足終於俾人拉晒，今次又成功返到屋企，唏～！今晚食雞，大吉大利！
久而久之，連你自己都會笑，望下自己個廢樣，咁都唔笑出聲只能說你演技真的很好！

依家個問題係，即使俾裝備你都好，你地都唔會夠膽出去尋找正義。

又爆咗一個女記者眼球了。

你呢個 post 真係曲直難分，
唯有多謝你岀黎用d難聽既說話，
激勵班唔岀黎既人。

今日有個睇落傻傻地既係巴士大叫:
<星期二遊行賀國慶>
我就知道我10月1 一定要岀黎賀佢老母國慶。

唔需要理會我係曲定直，我只係陳述緊事實真相，就係做埋堆無鳩用嘅嘢係阻止唔到阿Sir射爆你班陷家剷眼球的。
繼續唱歌？用愛感化？Oh，可能得嘅，好多囡囡係新屋嶺用緊性愛感化緊班阿Sir，捉鳩你地入去遲下你地好快就可以海上相聚。